【深夜圍爐，齋呵唔鬧】瞓唔著？有心事？入嚟傾下

開解唔到自己，不如開解別人
你肯講，我肯聽

陳奕迅 - 不來也不去

填詞：林夕
作曲：C.Y.Kong
編曲：C.Y.Kong
監製：陳奕迅/梁飛翔/Davy Chan/C.Y.Kong

揚帆時 人潮沒有你 我是我 和途人一起
停頓時 在你笑開的眼眉 望穿秋水之美
回程時 浪淘盡了你 任背影 長睡著不起
留下我 在糞土當中 翻檢背囊 直到拾回自己

掌心因此多出一根刺 沒有刺痛便懶知
就當共你 有舊情沒有往事

如煙 因給你遞過火 如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌 像你沒來過 沒去過

誰同行 仍同樣結尾 血液裡 才遺傳悲喜
誰亦難 避過這一身客塵 但剛巧出於你
垂頭前 沒緣份喪氣 睡到醒 才站立得起
盲目過 便看到天機 反覆往來 又再做回自己

即使一生多出一根刺 沒有刺痛別要知
就當共你 有劇情沒有故事

如花 超生了沒有果 如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

秒

我睡了

早抖，sweetdream

可惜我不是6樓後座

點解呀巴打

好多蚊冇地方躲藏。

同舊同學發生咗性關係
搞到冇friend做
但其實我仲好想同佢繼續聯絡

咁又可以發生關係？ 你係呀希？

我係女
佢係男

無蚊好呀

關係都發生咗，佢居然掉頭走，原因呢？

係好多蚊，你累了，睡吧。

聖人mode

絲打以家應該好心煩
舊同學之後反應點呀？想一齊？佢有女友？

佢仲掛住ex
同埋佢都應該後悔咗

咁就淨係俾佢發生一次好了

咁就冇咗個朋友
寧願咩事都冇發生過
好想搵佢...繼續好似以前咁做朋友...
但已經冇可能

同我發生

等時間過喇，就算以家再搵，盞大家尷尬

送給你的

和你也許不會再擁抱 待你我都蒼老
散半里的步 前塵就似輕於鴻毛

每次鍾意人靜心諗下都好似係錯覺
好似唔識再動真心 點算

有機會的話，兩個人相處下先啦
動心呢家野，可遇不可求呀

四點喇

瞓唔著？

係 好攰 但訓唔著
想喊又冇力喊 流住兩滴馬尿上黎叫春

巴打咩事？

我都唔知
最近成日都係咁
無緣無故都會滲眼淚

喝一杯酒，聽一首歌，然後盡情地喊

唔開心，係ok的，總會過去

記唔記得我

記得，你點吖近排

呢排心情好左好多
感情方面嘅嘢都放低左唔少

尋晚飲左 唔敢日日飲
我都好想大聲喊 但真係好攰冇哂力

係咪咩心事都傾得

聽到你咁講就最好

來吧

咁你開唔開解到自己少少？

你已經好努力㗎喇，好好抖下啦，再出發

睇到呢句啲眼淚吧吧聲

以為自己慢慢好返，但啲情緒仍然每日都會湧埋嚟

原來人總有軟弱的時候

今晚俾自己盡情喊啦

我都可以聽下你分享！
冇理由得你聽我分享

其實呢一個月我都好炆我自己
半年前同個ex分手，係我逼人家講嘅
分手後我無乜野
之後大家都會間唔時聯絡
直到上個月，佢同我講，佢同一個有家庭，有孩子嘅男人一齊咗之後
我就唔開心到以家，啲情緒先慢慢湧現
真正失去一個人
一直諗返起我同佢以前嘅畫面
一直諗，如果我當初有做啲咩野，或者無做啲咩野，件事會唔會有唔同
我好嬲，我一直以為佢係一個善良嘅人
點知佢以家拆散緊一個家庭
我好無力，我知道自己無資格話佢，我再唔係佢邊個
所以我選擇離開，del曬fb,ig，唔再同佢有任何聯絡

我好炆，炆我自己放唔低，炆自己呢一個月不停諗起佢

事源早兩日打左個二十幾年冇打過既電話 係搵屋企人
咁多年一路冇見過 打既依個電話號碼都係靠本十幾二十年既電話簿到搵出黎 打之前都冇諗住會通或者搵得到
直到個電話通左 原來真係會口窒 對方聽到我講完係邊個都呆左一呆 完左個電話之後我係到諗如果有機會 應唔應該出黎見一面定就咁算

聽返首會過去的

其實你搵個下，都已經證明呢位屋企人嘅係你心目中嘅價值
有機會嘅，去見啦，始終都係屋企人

呢一排都有聽，但係情緒面前，原來我只不過都係一個凡人

咁我覺得選擇分手係兩個人嘅事，佢唔同意都冇計
但佢都同意分手都證明左佢要放低你喎，係咪先？
佢同左個有家室嘅男人一齊，
呢個我覺得係佢道德上嘅問題。。。
始終都有句嘢話，失去左先識珍惜。
呢個世界上絕大部份都有經歷過啦
既然你發現佢同你所覺得嘅佢都已經唔一樣，
你選擇走，未嘗唔係一件比你從親黎過嘅事，
至少對你黎講，係好先
徹底忘記一個人係好好好難，而且仲要係ex。
佢係你人生中佔過好重要嘅位置，
你頂多佢放係你嘅回憶中，忘記不如記住，別犯同一樣的錯

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒
時機先至熟透

想想天的一邊 亦有個某某 在等候
一心只等葡萄熟透 嚐杯酒

別讓 寂寞害你想得一夜白頭
贏得不需要的自由
和最耀眼傷口 我知
日後 路上或沒有更美的邂逅
但當你智慧都蘊釀成紅酒
仍可一醉自救

誰都心酸過 那個沒有

好老土，但好中